香港麻雀問題 [平時有打開入]

大家平時打香港牌三番起糊嘅時候
會唔會做 平糊正花自摸 嘅雞糊
啲牌唔靚或者適合我就會做
因為雖然唔大
但可攻可守 可以避免好多出銃嘅情況

但係我有朋友同我打打下屌鳩我做雞糊
話咩阻人發達又不利己
下 唔通打曬你要嘅牌俾你呀
即係啲牌爛到點都要瘋狂進攻衝牌？

想問下大家平時打三番起糊嘅時候會唔會做雞
係我朋友戇鳩定我咁樣真係唔好？

on9食到咪得

你朋友on99 你咁打完全正確

你同佢講出比你雞糊總好過出鋪爆棚比人呀

我個frd嬲到話
一係就食三番雞糊當詐糊
一係就唔同我打

雞咪雞囉, 收錢點都好過俾錢掛, 唔通下下做大野咩。

無大志食埋d臭西糊 不過你要食我唔會阻你，仲有同friend打有門清平糊自摸

你同佢講“不如5番起糊”?

打7番起糊囉

要靠自摸 好高難度喎

如果你地玩健康麻將咪做大牌囉
反正大家開心

有啲人打開有門清就可以食打出
但係我哋打開冇門清咪靠自摸

仲有上面班人concept 錯晒

又上又碰果d先叫雞糊

正想講 平胡就平胡 雞就雞

on9夠番都唔食得
條友牌品差自己食唔到糊發脾氣

我成日做架啦，係要自摸先食得難小小
但快叫胡叫兩頭好易
有危險 棄胡小心d唔出沖咪得
輸自摸邊有計

on lun 9，你d fd輸唔起，進可攻退可守都唔得既，不如送錢俾佢洗啦好無

平胡有一番 點會係雞
你朋友又唔撚識打 連叫法未搞清楚
叫佢食屎

如果唔得
咁點解個規矩係三番起糊呀

三番起糊好難整雞糊出黎，你朋友唔讚你仲要屌你係咩玩法

明白
不過我哋on99叫開用平糊自摸正花湊夠三番嘅做雞

你唔好鋪鋪咁打就得啦

On9三番食雞有咩問題
食到咪得
之前試過打成日都剩係做雞糊
見到其他人係度砌大牌
我就係咁食糊
個感覺都不知幾正

建議剩係可以食例牌
唔係例牌唔準食

雙正花自摸/平糊

平糊正花/無花自摸

起手爛但做到咁會好爽

你對手果日弱啫 人地好摸手嘅話 你下下三番都隨時唔夠人地快 兼且痾突

平糊正花自摸三番有咩問題
唔明點解係雞糊
雞糊係又上又碰喎

平糊邊係雞
通常4441/445+正花先會考慮
無花搏自摸平糊太大風險
如果一邊有6或以上通常都會考慮混/清一色先
4對或以上就對對

兩隻正花平糊人打又食得
碰到雙番東南西北其他求其然後自摸又食得

擺明人地大牌比你破壞左發脾氣
用雞糊破壞人地大牌最開心

如果真屌牌品有問題而且其實都唔係好fd
可能打牌for娛樂但你都無理由明知咩都無都唔做3番，而且3番其實都唔係真係話想食就食到

只會屌鳩人做對對糊 其餘冇問題

yes 最大問題係我明知咩都冇 打曬是但一隻色嘅牌去做牌可能都已經俾人食咗 或者養到下家肥肥白白

我咁同佢講 佢就話我可以淨係防守

我有能力一邊防守一邊進攻點解我唔做？

同埋截你糊根本就係我目的 我點解要俾你食
我唔洗俾錢架？

根本個條友鳩up洩憤,邊個食糊都係阻緊其他三家發達架啦,唔造得雞糊改5番起糊呀笨

頭先係咪同你打完
條友嬲到

都係睇牌面姐

最鐘意門清平糊自摸打爆人
咁鐘意做大牌咪十番自摸先比食囉

真 輸唔起

有乜問題，一定鋪鋪好運上手靚牌？唔通我上手13隻萬子特登拆晒佢食平糊？

淨防守都講得出，屌佢老母不如打開個銀包直接俾佢拎啦

冇問題 樓主下下食3番咁玩其實會輸人自摸
例如牌都未摸完一棟就心急食左混一色
唔食清一色
結論係你個fd唔識玩咋

三番起糊成日諗住做平胡多數輸牌 純粹娛樂自己
半辣上都可以玩吓
辣辣上食埋食埋都唔夠搭車

識打嘅
如果知道同枱有人做平胡都不知幾開心
睇少一家牌唔使綁手綁腳

我都試過食平糊俾人鬧阻住人做大牌
又試過食清對俾人黑面
好難服侍啊慘

推牌反枱! 左手擸摺凳，右手擸煙灰缸，may埋眼咪落去!

唔打花is ok

睇阿媽同師奶打會講明三番起糊造牌先食得
最少對對/混，唔可以湊夠花平糊自摸食
不過同frd打就無講明造牌，夠三番就得

已經唔打三番好耐

可以咁做
但我打會通明唔可以食雞糊